搞咁耐都企唔穩29000準備熊一

個幾禮拜都企唔住 禮拜4put爆佢 劍指27800